McCafé hea我？

啲奶泡打到咁樣係咪玩嘢？

打奶炮

打到好似洗潔精咁樣

叫佢換

比果少少錢仲想點